新手學結他

22歲 岩岩grad 過多2個月先返工
之前想學結他 但真係無時間
想問下新手自學可以上咩網同揀咩結他？

唔該哂巴打

學：Youtube 小學雞結他網

結他：Yamaha acoustic guitar

唔該哂巴打 上網睇睇先！

睇馬叔叔好過小學雞
小學雞垃圾

兩個月時間，與其上網自學，不如認真搵人教打好基礎啦

好過學錯左之後執，仲麻煩。

巴打有無老師推介？價錢大約幾多？同埋有無咩結他推介？ 唔該哂

過來人認真答你

結他: 去尖沙咀通利揀支岩心水，牌子大路啲，價錢又負擔到嘅，最緊要唔好買錯古典結他/電結他(我估你係想自彈自唱果種喇) 記得買埋capo，tuner就可以用app

敎學: 結他係樂器黎講真係好簡單，永遠都係左手禁Chord，右手掃/勾線
學左幾個最簡單嘅c major chord: C G Am Em F D
右手學最容易嘅strumming (自己youtube搵beginner lesson學)
總之你要起碼知道彈結他係咩一回事

然後呢part最重要，80%嘅人會係度放棄
就係學彈一首歌出黎
如果你用埋啲咩教學網之類，我好肯定你一定會放棄
因為無人會有興趣學埋啲自己唔鍾意聽嘅歌
果啲乜撚野 喜歡你 shall we talk 聽到都打哂喊路

係youtube search自己鍾意嘅歌手/歌
基本上係youtube到嘅tutorial 九成都唔會難得去邊
而且圖文並茂 自己仲可以較speed
已經好先進架喇 (當年我係睇住個歌手嘅Live片 逐個frame跟住學)
只要學左一首 兩首 三首 好快你就會學到愈黎愈多野

利申 因為jason mraz而學彈結他

一定要跟人學
唔係只會浪費時間

keith 蛇呢

我想講真係認真玩結他既人，
睇到你篇野都會幾躁。

我係全職結他導師
有興趣學結他可以TG我